你講我嗲 (*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡.

放馬過黎!

點嗲

bb

屌你老母

野! 你隻雀仔凍哂啦 bb我幫你warm up翻
好冇?

無錄音 唔好玩既

Bb 好掛住你
要抱抱抱抱抱!

互扑啦bb我地

好型 好 man s男好正

好啊我買咗個搥仔啦ʕ •ᴥ•ʔ
扑 ! (Yeah )

死婆，含！

馬 馬 馬 馬 馬

喂夠鐘起身啦bb

啊>< 好粗暴 但我鐘意

喂呀(っﾟДﾟ)っ我唔準你嗲過我呀o(*≧д≦)o!!

狗仔好得意
識得用特別叫聲 想摸摸

Pikapika ʕ •ᴥ•ʔ 我淨係對你得意

錫錫

大力啲 幫我種好多士多啤梨
我要 !!! 好想要

係 我係放馬 叫我做乜 (-.-)?

Bb 個樣 好靚仔 好白 好想奶你眼鏡啲油
甜甜甜~~

啲符號想點

今晚做愛好冇